唔該前線後面兄弟幫幫手

有兄弟戀戰既即刻拉走佢，叫到就叫，叫唔到就拉又好抬又好，已經無左好多兄弟啦求下你地，我地仲有聽日後日架唔係講好左要係抗爭成功後除低裝備攬住架咩